電腦突然打唔到中文

用開速成 有冇人試過咁 ? 重裝返晒d輸入法都唔得 用緊win10 右下個語言icon直情消失埋

重開返ctfmon都唔得